［新加坡戰線］死坡仔無理拘捕華記！立即釋放華記！

放人！放人！放人！
新加坡玩FB定Twitter多？

你推到俾蘋果報出黎，包你有意想不到既後果

五毛就多

死坡仔！用咩原因捉華記？

政治集會自由！

外交部出兵救人未？

政治集會自由！
本人愛國愛黨！

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

政治集會自由！
新加坡豈敢挑戰中國香港

呢條戰線應該幾好玩喎！

輸咗都唔肉赤！

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

新加坡沒有中國早就完蛋了

死坡仔冇聲出？驚我地香港親政府人士啊？
垃圾！

曱甴王習曱甴棄兵不顧

手足，應該你出軍隊救人喎。

唱國歌！

對！冇可能集會都捉

我聽日就遠征新加坡

微博

戰狼呢

住新加坡嘅中國人幫手啦！

順手帶兩件坡妹返黎做手信。

屌 冇用垃圾微博

華記一定要放

Lee Hsien Loong's FB

支持港府 中國同新加坡斷交

好玩了 開個fb 先

叫係新加坡嘅愛國同胞集會支持

支持華記，收皮啦玻仔

推 放華記！政治集會有自由！

放華記！集會有自由！

死坡狗立即释放华记！屁大的地方的马来种敢得罪你中国爷爷麽?

推去藍絲gp

譴責新加坡干預中國內政

老實講藍絲group冇錢唔會做嘢

放人呀屌
垃圾坡仔憑咩拉我大中國人民！

新加坡人到底用咩軟件多 愛國愛黨的我們要為華記護航

一齊屌柒星加坡，放人

試下無坏
反正大把藍絲無腦，撩人去李顯龍個FB洗版 釋放光頭華

死玻仔打壓社會言論自由
快d放返華記出黎
我國解放軍唔係講玩笑
一陣劍指新加坡不出三日你地必定投降

再唔放人就屌死李光耀

坡狗同藍屍狗
狗咬狗最好睇

華記 （遍地開花）

有冇手足潛入藍屍group

都好
先去華記正能量個page留言

新加坡政府都是黃絲亂港份子！！中國應派解放軍剷平坡國！！

個page 得500幾人咁少嘅

咁愛國中共都唔救佢？
當佢condom仔？

呢個好玩

放人呀！垃圾坡仔
叫微信既同胞一齊嗌！

係咪去錯咗page.....

p

華記正撚樣個youtube channel

YT都可以搞

搵下先

咁快畀人剷咗
咁我哋去幫港出聲啦

死坡黑警

原來係依個page

上年紀都係FB多

小粉紅：收番新加玻改名叫中華人民共和國新加坡街

睇睇下，好似係流喎。

搵唔到邊個page 係正ac

叫愛國同胞去FB洗版
Lee Hsien Loong's FB

強烈要求新加坡釋放華記

推

推推

有幾個account 嘅手足！做野

原來 924 已經瓜撚咗，得返youtube。

係都去微博玩

點一點著班小粉紅

屌

搵佢地幫手
Lee Hsien Loong's FB

帝吧出精

Push

邊個係華記

好似係建制人士

疑在新加坡出事 網傳撐警華記茶餐廳老闆有麻煩「同大家一別數載」

習近平暴怒：沒有言論自由！

9個負皮

死狗仔

正名為中華人民共和國新加坡特別行政區
睇下引唔引到佢地狗咬狗

華記被暴徒陷害的事 我真心感到很痛心

新加坡邊敢拘留佢咁耐，好快會放人

［新加坡戰線］死坡仔無理拘捕華記！立即釋放華記！

手殘畀咗負皮

打著紅旗反紅旗

大量0.5衝去星加坡政府嘅facebook度剷佢哋

鬧佢哋垃圾國家必須釋放華記老闆

之後加一大段民族主義嘅廢話

最尾加多句你星加坡我都係我哋偉大中華人民共和國嘅特別行政區

trigger坡狗

佢唔放華記，針佢嚟搞，我哋win

星加坡跪低放人我哋恥笑佢哋垃圾國家，又win

拉一派打一派，打著紅旗反紅旗絕對屈機

pish 識玩一定跟我咁玩

靜鷄鷄贏唔好。。

新加坡會唔會整條送中引渡華記?話哂中國人唔中意其他國家干涉
利申乜都唔識

放又死 唔放又死

要眾籌救華記

愛國人士對新加玻粗暴干涉中國內部事務表達強烈不滿

$0.5

光復新加坡 東南亞革命

應該 Release he , NOW!!!!!!!!

新加坡政府侵犯中國內政

Pish

支持
論政無罪 釋放華記 顯龍下台

啱啊 一定要放華記

但我想睇藍絲出左事孤立無援多d，一陣新加坡為左討好中國，放左人，中坡關係更好，小粉紅、藍絲氣焰更強，華記上神枱

跪低咁快放左人 班坡仔會唔會屌

坡仔坡女都是中國的

愛埋新加坡
搞唔搞得新加坡愛國大會

連登藍絲集結

支持
應該立即去新加坡遊行聲援

新加坡是中國的

唔敢勇武打狗，唯有做網絡打手

甴近平

買機票先

习曱平

浪費時間資源幫條仆街？

g持

坡狗快D放人，如果唔放就派解放軍同你地鬥摺被

弊大於利

此話何解

傷透了全中國人民的心
強烈要求立刻釋放

放上微博

想知咩事

麻煩大家再救救港台記者！

唔會幫仆街

隨時害左自己

坡仔憑咩拉中國人

話時話
華記喺日本會唔會拎到居留權架

支持新加坡五毛喺新加坡集會聲援華記
100萬人，迫爆濱海灣

作为中国人
要支持华记
我国伟大解放军快解放乱国份子新加玻

甴近平 曱甴平 習近平

支持中国立即出兵攻打新加坡，華記老闆爱国爱党，出核彈夷平新加坡都要，犯我中华者，雖遠必豬

支持華記，推翻新加坡政府！

咁就可以向坡仔輸出革命

小心個account

傻豬，佢唔驚自己d人民有樣學樣？

中華人民共和國新加坡特別行政區，傷害14億中華人民感情！

帝吧出征 寸草不生

中國新加坡憑咩拉人

新加坡華人首先自古以來是中國人
怎麼能捉我愛國華記？傷害14億人感情

支持華記爭取集會自由

華記話要最多坐5碌
戰狼快d去營救

搞出事應該凍過水
日本好怕收到啲有麻煩嘅人

香港要整番個五百萬人集會支援華記

華撚樣支持一國兩制保障的政治集會自由，何罪之有？新加坡政府傷害14億中國人的民族感情，理應道歉。

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

頂笑撚到我仆街

ok wor, only focus on patpat

建議派香港黑警軍去打9新加坡

有冇人申請集會 聲援華記？

要搵識呢啲野嘅人篤灰送佢返大灣區先得

笑撚死

普通藍屍，同羊欄裏面D羊差唔多
隨時劏羊係常態

普通藍屍，男人老狗呢頭屌人果頭扮慘

大馬嘅華人都可以過境去新加坡聲援

新加坡共狗起義救華狗呀無佢指揮點推翻新加坡政府

識玩

快啲叫新加坡啲中國人去圍警局叫放人啦

支持華記手捉輸出革命

有隻曱甴被捕了

甴主席救我啊

覺得
華記去新加坡建立中國護旗組織

五毛快d去支持佢啦

新加坡也将会是中国领土！你们小新加坡国凭什么拘捕我们中国人！支持华记！打倒小新加坡国！666

死城狗，中国那么強大，不怕咱們把你收了？还装啥b 样，nmsl sb

揾唔到，有冇link?